又話今日雞價會斷崖式暴跌？？？

又話88蚊放題？？？
屌，昆鳩me！！！